NOW: 今屆區議會選舉投票率達71.2%，逾294萬人投票

你地香港人cls架?

「政情網上行」區議會選舉消息發放站

Facebook︰政情網上行
Instagram︰
Telegram：
App︰now新聞

今屆區議會選舉投票率達71.2%，逾294萬人投票

cls company

感謝和勇，被捕手足，亡者傷者，支援過ge所有人。

真，多謝勇武唔割我地

個投票率直逼brexit

事實證明勇武有勇有謀

其他國家投票率8成以上好正常 今次班後生以命相搏先推到70%
班死老野可以為包米 為枝油 行出黎
希望大家以後都可以為返自己行出黎

真係勇武係咁犧牲先感動到咁多人出嚟投
仲有和理非對勇武既默默支持同支援
和勇不分，齊上齊落

今次可以先俾少少掌聲自己
不過仲要繼續努力

同歐洲仲一段差距